【即時突發】太子某酒樓叔父：社團嘅事社團解決！

食緊飯，搭枱，對頭三個阿叔傾偈

a: 尋晚好大件事，呢幾日搵到藉口有得走好走
b: 新界佬宜家得罪全世界，又話有老嘢畀人隊，屌佢西影撚住自己瞓低件衫仲白雪雪，用牙韱隊呀？
a: 佢地死撚硬，之前撐警已經好撚多人喺後面屌，又收錢搞事
c: 屌，嗰個呀...洪呀...洪君堯呀，幫啲圍頭佬套丁搵錢呀，緊係落力啦

b: 冇撚得講，頭先有人打電話去元朗嘈，喂，我地幾個辦事，老婆手足都中招
a: (畀電話c 睇，應該係入面有相）咁撚樣呀！
b: 好多大佬尋晚就屌，有啲仲落埋場，影埋相，認撚到晒係佢地咩人冇得走，呢幾日一係講數一係開片
a: 班人話劈嘛，有差佬撐嘛，劈撚咗先劈撚咗先咁嘛
c: 宜家啲𡃁係都唔撚知咩叫跟大佬，屌佢老母送隻手當交學費
b: 總之，嚟緊咩人都會畀差佬掃啦我話，今次有咩事，嗰個議員同班新界佬真係死撚硬

-----

大約聽到咁多，唔知幾多真幾多假

佢哋打我哋實撐
有力出力

fack check

希望係真

屌你老母唔好作故仔自high啦

陳浩南 救下我地

消息人士指何君堯即將死全家

仲有句：

屌你警察信得過，我同八鄉打晒band 又點？
太子拉我咪又係有得紮炮！

嗰個呀...洪呀...洪君堯呀

你睇多次

yes, 我聽就咁聽

有冇社團人士check check

其實好撚驚頭先畀班阿叔屌埋一份
所以冇high 過

圖都冇張你話聽到美軍講都得啦

聽撚住先
我就唔信班黑社會內鬥

你聽完咁又點呀，係咪會有咩行動呀！！

出咗多垃圾post洗版！！下面唔好再回！

啱呀，聽住先咋我都係

唔知真唔真, 白衣人誤打社團大佬老婆

社團人事唔會有lihkg account嘛?
呢一類口耳相傳比較難fact check

樓主有錄音筆定係咁撚好記性？

我都係大約記
佢有提啲人名但唔係聽得好清楚

正常黑社會唔應該搞平民 總會有講道義既人 但唔會係白衫個班
不過聽撚住先

黑社會同門都可以打餐死啦

有既想打聲招呼

琴晚講撚到今日連一張相都無呀,信班黑社會會講道義我寧願信香港會有真民主,咪撚再吹啦

作文

依家單order 係中共落架
班黑社會認錢冇人性架

有都唔會咁易認頭啦

我希望係真 老新仔又加一分

搵錢還搵錢
堂口都係講義同信
你打一般市民，仲要女人細路都唔放過
真係唔覺得羞恥?

仲要而家激嬲十八區激進市民
有排煩

我立場係咩黑社會都好
你企我呢邊
我幫手
一齊打
出事送你走先
俾錢你打官私

話撚知你邊泛總之劈撚柒何君堯同班牛屎佬就係自己人！

開大片

雖然好適合打飛機, 但真係唔信囉

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

全民反恐

我當係假先, 但係後面好合邏輯
就係呢幾日單野, 一定會俾政府同警隊炒作用黎提升民望
製造敵人然後做英雄, 故仔都聽得多

D背景音樂想點

大家 block 撚左隻作故仔狗算啦
黑社會大佬同你搭枱
作埋曬咩洪君堯懶好笑
屌你老母亂作野等比狗屌

(轉）

有仇必報

清算名單：
1 ，十八鄉鄉事委員會 : 元朗大馬路雞地
2，啟昌龍獅會 : 元朗大樹下東路天后古廟
3，元朗區潮州同鄉會 : 元朗大馬路196-202號2/F一室
4，文正氣堂 : 元朗安樂路81b建安樓地下B舖
5，元朗文天祥公園 內有文天祥像
6 ，啟勝堂 邱啟昌 （需地址）
7，元勝堂（需地址）
8，德正堂 厦村鄉錫降圍
9，英龍圍村 元西附近 （狂賀死咗件垃圾）
10，何君堯之子 HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD，身份證：P597608(5)，電話 61277337，新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋。
何俊螢64068666、P5973205。
11，何君堯老母 良田村青山基督教墳場
李趣寬
12，元朗好彩麻雀館
13，場主：陳志祥先生
農場地址：元朗錦田沙埔村 （請讓火燒)農場成立年份：2000 ，採用有機種植年份：2009，生產面積：5823 平方米，電話：56001115。
14，何君堯住址 ：新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

如果有其他堂口，鄉親會，鄉黑墳場，鄉黑地址，資料請pm我 。

光復香港時代革命香港建國

社團叔父要搭枱？！

Show Blocked User - 光頭萌
完全封鎖

作故仔狗含撚個咀生花柳啦

佢地一日未出手搞番班牛屎佬 一日都唔信

咁耐元朗都冇實時片同相流出

快手拉何妖落水
文宣出手
地址電話山墳 老婆仔女
一野q起佢老味何妖

邊飯鄉黑掃到元朗我入去開酒玩女人幫親下

Push

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

大家唔好黎元朗
走啊
我係元朗人
所有商鋪 YOHO 元廣 全部落閘
差佬唔會理
我喺度大 從來都無見過警察處理黑社會
打完傷嘅傷 死嘅死
成地血 條屍就劈喺度㗎啦

圍頭人係爛仔 真係會打死你
最多就係錢 買南亞刀手絕對做得出
唔好諗住入去同佢地開片打過
佢地賤命一條 你地唔同
唔係元朗住唔好過黎
元朗人唔好出街
求求你們

我收到同樣風
啲叔父琴晚開會開到八點

支持牛屎佬打倒政府，自己做皇帝
元朗獨立

我忍撚咗黑社會好耐
佔中嗰陣到而家啦

而家咁嘅狀況愈黎愈似5年前又傳老解又傳實彈
講到好似全香港社團都要興兵動武咁

全民頭盔月

我地搭枱呀係

bye~

呀大佬， 你搭人枱咁人地係咪都叫搭枱呀

何議員, 今次真係變做何已完.
做左CONDOM仔

華生

2014年已經忍撚左班黑社會好撚耐
今次點撚樣忍啊

推到其他區既 黑色朋友食左元朗d地盤，有黑朋友我唔介意，最緊要你班元朗牛屎佬死， 請各區大佬快d拎元朗既地盤好好揾，冇警察會阻你地，全港市民都支持

有唔少其實都好貼地 好廢老feel
唔係當打既話唔會廿四小時扯哂旗

好多都有
但呢個時間佢地whatsapp都唔得閒上

大家轉返去中上環

洪君堯
日日走出黎扮大佬，冇人識你呀

信你一成

咩社團事？

計我話

香港事 香港了，

727 睇邊個了邊個！

講完

希望好似佢咁講"嗰個議員同班新界佬真係死撚硬"

詳細到

閪...閪女人

咁你應該講
「社團叔父俾搭枱？」

但最初我同埋同事坐落去佢地又冇咩反應

同埋都係一般阿叔

有兩個我連紋身都見唔到

我都係咁話！

之前撐警已經好撚多人喺後面屌，又收錢搞事

想知邊幫係無道義

你覺得自己睇緊使徒行者？

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

酒樓呀叔鳩up都當真
講啲野又冇營養
佢講兩句班鄉黑就真係會死撚哂咩
個個都吹到自己以前出黎行幾巴閉架啦
分分鐘唔好話刀
木棍仔都未揸過

我想講黑社會開片唔會有時間序

社團事社團搞咪好囉
有咩咪幫下手大家一定好願意提供證據etc

但我地目標係警賊同正苦呀
佢地先係始作俑者同幕後黑手呀

發夢幫佢摵甩個字頭
一定仆出黎

今日江湖事 江湖了 但係727肯撚定係照入去光復元朗 兩單野黎 我地要為黑衫手足報仇 屌你老母

真係 又話打黑衫又話黑食黑 冇一個po有face checked

收撚皮啦廢柴，自己香港自己救，靠黑社會救你on9?人地搵錢自上睬你都on9

就係囉，黑社會收哂維穩費，就算無收都唔會出黎捱斬下話？

金錢支援

流撚到咁都咁撚多正皮
傻撚哂呀連登仔?

你都咁話 你又唔知真假 你仲post上黎博咩

樓主作故仔

llwww
[right]
[q/right水田l]o

咁樣無差別殺人，中到其他社團一D都唔奇

係啊，社團大佬會咁ON9係酒樓鳩up啊
仲要話埋俾你知點做點做啊
訓醒未啊？總之我唔理今日會唔會黑吃黑
有，固然係好，死邊件都係好事
無，就要團結自保

陣間班白衫換黑衫就仆街

洪君堯有劉馬車保護，佢真係未撚驚過

個故仔幾好睇
睇戲咁

qqqÅqqqqqqqqqaqqqqqqqqqq

［陰謀論］所謂黑社會互劈，有機會只係掩飾收咗政府order做野洗地

你講呢d 點fact check 呀？

有冇錄音啊？

咪呀屌
咪話咗江湖事江湖了

真係搞何君堯我諗以後班藍絲都唔敢太牙刷

駛唔駛咁認真，浩南哥係漫畫人物姐

撐屯兵

支持警察及元朗鄉老聯手
維持香港新秩序

支持全城戒嚴

支持何君堯所有做法

區區l .pp

何君堯你個撚屌有種就咪撚做龜之後，實比人謝

ⓢeeegii

on9自己香港自己救啦

敵人的敵人當然支持

推

講得好！就算係黑社會都係香港人黎架！我唔理你係咪黑社會，只要你想保護香港人我地就係手足！

黑警掃地就會, 掃黑社會場? 多謝廢老提供笑話一則

得黑社會先治到黑社會

今日大家唔好出街啦 喺屋企幫手煲下上環同元朗啲文宣啦

Blocked

我第一次支持以暴易暴

佢地打 我地出錢資助得唔得